Sel 22sel Mai kuupäewal 1851.
Meije siinsammas all tähhendut kohtumehhet olleme omma Moisa ja Walla wäljas ja seespiddised pirit omma Pirikubjetegga läbbi käinut, keik heas korras leidnut, ja kus puhhastamist on olnut puhhastanut ja Kuppised parandanut.
Jaan Keerdt XXX Kohtuwannem
Jaak Põddra XXX Kohtumees
Hans Smitt XXX Kohtumees.
